JR(傅振中)與未婚雞合照流出

勁撚似太監

相由心生

點入閘呀

JR: 盲反中國?邊個唔支持普通話同殘體字我殺邊個

btw source: 蔣生

愛國的振中，黨送你一個女友

黨屌厭咗
轉贈畀每月最忠誠五毛

私煙同呢個聖女都係同一type
睇來黨有黨味雞有雞味

條柒頭十足十生撚左cancer咁

改名叫"傅滿洲"啦 , 好撚似

點解唔叫傅振英

叫振英先可以做政協

推

原來咁撚樣架？ 好似擺唔到幾多年咁

電療吸太多輻射

俾隻雞chur到乾哂

佢已經受到佢應得既懲罰

五毛D wade

等陣先,你幾時起到底知佢係收工男

問蔣生

JR=收工男(傅振中)?

LIHKG @ Android

我笑撚到抖唔到氣

全盛時期一晚俾人彈幾次鐘？

彈?同隻雞一拍即合喎

5毛真係有樣睇

原來佢就係JR

小傅子

唔怪得要做五毛啦，冇錢點醫病？

點解叫JR?

潛水了JR

連個名都咁愛國

點起到

搞咩個樣虧到咁

條廢物宜家都收收地皮
起埋dwei條垃圾啦

唔洗笑啦，你都有樣睇

點解一件shirt襯blazer咁簡單都可以襯得咁肉酸。。

pish

點解可以起到呢隻五毛支那狗底
btw，真係好撚樣衰，果然認得自己係支那人都樣柒啲

五毛Me係鬼仔底已起

前名on99屌喇星